本人打算效法pokemon go推出收服拖糧老細遊戲

杜文go..

唔好意思 借個位